點解啲保險佬好多都係崇大陸

睇唔透

冇大陸佬生意佢地屎都冇得食

洗

大陸人開個基金saving plan月供10萬
同你香港窮撚迫極你地都係月供2千蚊
你話拜邊個？